咩動物最能夠代表香港人

我自己覺得係麻雀

綿羊

做牛做馬

係狗呀
因為已經柒出國際呀

豬—》野豬

港豬

個種倔強真係幾似

青蛙

羊
羊群心理

特別指廢老

鯉魚王 出盡奶力用絕招 屌原來冇撚用

動物啊屌你唔係精靈啊

曱甴，打不死，數量多

水牛

平時不問世事 但同伴/屋企受到威脅會憤不顧身保護 但威脅解除又不問世事 永遠唔會行多一步去預防下一個威脅

一有少少動靜已經四散

黃花雀

養比大劣人食
好快絕種
同麻雀一樣，少少野就驚

螞蟻

Doves